[黃色經濟圈]大廈業主立案法團

雖然區選大勝，可以動用區議會資源
但居民最貼身就係法團
以前是建制議員加藍到黑既法團主席圍標工程
而家可以係泛民區議員協助下推翻法團主席
當然大家要湧躍參與法團工作
之後就可以判小型工程與黃色建造商
達至黃色經濟圈

黃色經濟圈開始要伸延至建造業

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推